因為你揸唔緊個信念，就好似由細到大你老母同你講鬼係恐怖一樣，就算隻鬼唔埋嚟咬你你都一樣驚！

我體驗到啦，有咩咁恐懼呀？有咩咁西利呀？